孫興民當兵支持區

推到決賽完

星期六 6:30全民支持

19:30呀ching

20:30呀CHING

利申用韓國時間

輸咗全隊做傘兵跳飛機

南韓贏硬 唔贏我伸手入100度滾水10秒

當兵

跟機飛碌鳩落熱水10分鐘

我連埋春袋一齊碌

當兵有咩唔好

仲有30分鐘

做兵有咩唔好

精忠報國

唔洗當兵啦

支持

樓豬抵撚死